%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Medium Length Professional CV
% LaTeX Template
% Version 2.0 (8/5/13)
%
% This template has been downloaded from:
% http://www.LaTeXTemplates.com
%
% Original author:
% Trey Hunner (http://www.treyhunner.com/)
%
% Important note:
% This template requires the resume.cls file to be in the same directory as the
% .tex file. The resume.cls file provides the resume style used for structuring the
% document.
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	PACKAGES AND OTHER DOCUMENT CONFIGURATIONS
%----------------------------------------------------------------------------------------

\documentclass{resume} % Use the custom resume.cls style

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1,T2A]{fontenc}
\usepackage[russian]{babel}
\usepackage[left=0.75in,top=0.6in,right=0.75in,bottom=0.6in]{geometry} % Document margins

\usepackage{relsize}
\newcommand\CPP{C\nolinebreak\hspace{-.05em}\raisebox{.4ex}{\relsize{-3}{\textbf{+}}}\nolinebreak\hspace{-.10em}\raisebox{.4ex}{\relsize{-3}{\textbf{+}}}}

\name{Екатерина Галкина} % Your name
%\address{123 Broadway \\ City, State 12345} % Your address
%\address{123 Pleasant Lane \\ City, State 12345} % Your secondary addess (optional)
\address{catherine.galkina@gmail.com \\ http://fierce-katie.tk} % Your phone number and email

\begin{document}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	EDUCATION SECTION
%----------------------------------------------------------------------------------------

\begin{rSection}{Образование}
    {\bf Аспирант (направление~--- <<Информатика и вычислительная техника>>)} \hfill {\em 2018 -- 2022} \\
    МГУ им. М.\,В.~Ломоносова, Россия \\
    Факультет Вычислительной Математики и Кибернетики \\
    НИР: Статический анализ кода на функциональном языке с динамической типизацией \smallskip

    {\bf Магистр по направлению <<Прикладная математика и информатика>> (диплом с отличием)} \hfill {\em 2016 -- 2018} \\
    МГУ им. М.\,В.~Ломоносова, Россия \\
    Факультет Вычислительной Математики и Кибернетики \\
    Магистерская программа: Интеллектуальные системы \smallskip

    {\bf Бакалавр по направлению <<Прикладная математика и информатика>> (диплом с отличием)} \hfill {\em 2012 -- 2016} \\
    МГУ им. М.\,В.~Ломоносова, Россия \\
    Факультет Вычислительной Математики и Кибернетики \\
    Профиль подготовки: Системное программирование и компьютерные науки \smallskip

    {\bf Сертификаты и доп. образование} \\
    Курс подготовки переводчиков профессионального английского языка \hfill {\em 2016} \\
    Cambridge ESOL Certificate in Advanced English: grade A \hfill {\em 2011}

\end{rSection}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	WORK EXPERIENCE SECTION
%----------------------------------------------------------------------------------------

\begin{rSection}{Опыт работы}

\begin{rSubsection}{Typeable}{с марта 2020}{Разработчик}{Москва, Россия}
\item Fullstack-разработка веб-приложений на Haskell
\item Программирование на уровне типов
\item Интеграция с базой данных (PostgreSQL)
\item Написание и корректура статей для технического блога компании
\item Менторство и обучение стажёров
\end{rSubsection}

%------------------------------------------------
\begin{rSubsection}{МГУ им. М.\,В.~Ломоносова, факультет ВМК}{октябрь 2018 -- октябрь 2022}{Аспирант}{Москва, Россия}
\item Проведение семинаров по практикуму на языке Haskell
\item Участие в проведении лекций и семинаров по курсу <<Парадигмы программирования>>
\end{rSubsection}

%------------------------------------------------
\begin{rSubsection}{НПП <<ИТЭЛМА>>}{апрель 2019 -- март 2020}{Руководитель группы разработки}{Москва, Россия}
\item Разработка встроенного ПО и систем реального времени
\item Разработка и интеграция в рамках архитектуры AUTOSAR
\item Координация работы группы разработчиков, постановка задач и контроль выполнения
\end{rSubsection}

%------------------------------------------------
\begin{rSubsection}{НПП <<ИТЭЛМА>>}{май 2018 -- апрель 2019}{Ведущий инженер-программист}{Москва, Россия}
\item Разработка встроенного ПО и систем реального времени
\item Разработка модулей в рамках архитектуры AUTOSAR
\item Программирование микроконтроллеров (STM8, SPC56)
\item Модульное тестирование, разработка через тестирование (TDD)
\end{rSubsection}

%------------------------------------------------

\begin{rSubsection}{GetShop.TV}{октябрь 2015 -- апрель 2018}{Разработчик}{Москва, Россия}
\item Разработка серверного приложения для сервиса интерактивной рекламы на Haskell
\item Программирование на уровне типов
\item Интеграция с базой данных (PostgreSQL)
\item Использование системы непрерывной интеграции (CircleCI)
\item Публичные выступления (FPConf 2017, ruHaskell Meetup 2017)
\end{rSubsection}

\end{rSection}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	TECHNICAL STRENGTHS SECTION
%----------------------------------------------------------------------------------------

\begin{rSection}{Навыки}

\begin{tabular}{ @{} >{\bfseries}l @{\hspace{6ex}} l }
Языки программирования & Haskell, C, \CPP, Lisp, Scheme, языки ассемблера, Bash, Prolog \\
Протоколы и API        & HTTP, REST, JSON, XML, TCP/IP, POSIX \\
Инструменты            & Git, Vim, GNU Make, MPI, \LaTeX, Nix \\
ОС                     & Linux (Ubuntu, Debian) \\
Знание языков          & русский (родной), английский (свободное владение), \\
                       & французский (базовые знания), сербский (начальные знания) \\
Другое                 & TDD, модульное тестирование, непрерывная интеграция, \\
                       & составление технической документации, работа с командной \\
                       & строкой, написание и корректура технических статей, \\
                       & менторство и обучение стажёров
\end{tabular}

\end{rSection}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	EXAMPLE SECTION
%----------------------------------------------------------------------------------------

%\begin{rSection}{Section Name}

%Section content\ldots

%\end{rSection}

%----------------------------------------------------------------------------------------

\end{document}
